---
title: diskusi OL antara MK160 dengan pengembang artikulpi terkait sistem aplikasi MK160
date: 2012-10-19
categories:
- laporan
- CMS
- MK-160
---

**Tujuan** : diskusi OL antara MK160 dengan pengembang artikulpi terkait sistem aplikasi MK160.

**Lokasi** : Rumah Ambar Sari Dewi 

**Alamat** : Dusun Bangi/Dk. Bangi, Desa Timbulharjo, Sewon, Bantul 

**Jam** : 14.00 - 22.00 WIB  

**Hadir** : 
* [Muhamad Amrun](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Muhamad_Amrun)
* Amron Risdianto "Tepos"
* [Ambar Sari Dewi](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Ambar_Sari_Dewi)

**Ringkasan** : 
* Ringkasan dapat dilihat [disini](https://docs.google.com/file/d/0B3ZoiUa0ZR7Md2J5cTZvaDRKeU0/edit)
